Sel tännasel päwal maksis Kolkja külla wennelane Wawila Wasiljew Koslow selle Kolkja külla wennelase Saweli Nikiferow Koslowile ühhe ellomaja est mis Wawila selle Saweli kaest olli ostnud 154 Rbl 70 kop koggokonna kohtu ees ärra. ja on temmaga tassa ja maija wasta wötta.Peakohtomees: 			Jakob Kook XXX		kohtomees:			Peter Paap XXX					Thomas Kahr XX+					Mihkel Bringfeld XXX		
